有無人有overlander 既VIP?

幫朋友問，有野想買旅行用

去細舖買可能仲平

我有，tg AePs67

唔該晒！
咁啱我朋友搵到人有啦